一個上環義士幫各位連登仔既721整合

721件事其實有背後意思

1.好明顯大家都見到元朗事件係好仆街，但係佢對成件事有兩個作用:

第一，分散注意力，令人忽略上環黑警濫權，下面會有資料整合。

第二，係遮掩圍中聯辦事件，以及義士臨時立法會宣言。呢個係重點，因為呢件事既性質接近政變！

第三，係想實施 分區戒嚴，借住做一單真野，大野，去嚇怕香港人，你見尋日放下流料，就半休巿狀態，可以證明唔係吹。

深入睇:

第一，佢可以用狼來了既心態，一時真打，一時9吹，人既心態會一律當佢係真，然後就會幾常休巿，政府就會動用大量警力，借安全名義，去戒嚴，留意返我上面講既野，黑社會係唔一定做野，所以對警力冇影響！

第二，係基本法108條，呢個係第一點進化版黎，直接宣告特區冇能力管治香港，全面由中央接手！

你會問:咁更加應該搞大中聯辦同宣言啦，咪一樣可以借你地政變名義去接手香港！

首先由中共接手香港係下策，因為佢仲需要香港套制度去洗海外黑錢，其次，政變令到佢接管，對比社會安全問題令到佢接管，效果差好遠！，前者，佢需要同國際解釋，而國際可以用港人爭取民主為由，去搞中共，如果佢地想，的確有咁既機會，但係後者係合法合理，完全係國家內政，講都唔駛講。

所以希望大家關注返主線任務，支線任務要做，但要做到良好效果。

而我另一建議係強調返宣言，以及真係討論臨時立法會，無論你地有冇呢個覺悟，真正有可能救香港既唯一方法，係革命，然後獨立！，請香港人做好準備。

利申:每次發夢都有出，大學major歷史，希望大家唔好當我9吹

光復香港！時代革命！
推翻港共！香港獨立！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞

7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞

【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求

20190721 10:59 臨時街停車場 對出

20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

輕輕一推

Push

開夠槍未

P.s. 何先生已成69到今日第一個condom
大家可以集中上環義士

冇人推？

幫手推！想多啲人睇深入啲

我都想我睇錯

幫你推左先 一陣睇

推

Pi

推上熱門

政權腐敗
警黑橫行
毋忘初心
光復香港
時代革命

光復香港，時代革命！

推到腳爛都要推

又冇人推？

感謝你 想多啲人睇到，群眾智慧點都大過個人智慧

Focus返上環開槍啊！推！

光復香港！時代革命！

push

push

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

真係討論下臨時立法會會點做先最好

香港獨立是唯一出路

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

幫你推！

推 主線任務依家完全唔夠關注度

27號，建議遊行重點放係反對警黑勾結，加大力度連結黑社會同政府，警察！廣傳！

訓教前最後一推

樓主想你地睇左佢，學多啲嘢，一齊拉多啲人加入自己陣形

推啊

推推佢

感謝

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

推你個留言

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

推呢條片

Pish